人生真係好痛苦

生活左二十幾年
冇一樣野係做得順利
努力又好，唔努力又好，都冇順利過
每一日都過得好抑鬱好痛苦
每一日都訓唔到教
點解老豆當年唔帶套生左我出黎？
如果人生了無牽掛，我應該早已經跳落樓解脫

每一日都瞓唔到嘅話
你一早心律不正
或者中風死撚咗

言下之意即係你講緊大話
講大話嘅嘢無乜好討論
自己反省下

一齊加油好冇？？

膠都唔想比

開嚟見我囉
講到咁撚慘
幾多日瞓唔到咁撚巴閉呀

力威 Felix 師傅 勉勵大家

做緊野？

你Up乜鳩

係

大話精
食屎狗

加油吧
時候未到所以你未開心到
調節好自己生活習慣 搵下自己興趣or娛樂
盡量做好日常既野 當d野上返軌道就會好返了
我早幾年前都日日訓唔到呀唔開心

STEVE JOBS話, 人生既路上需要每回頭先知以前一直向前行所經過不同既「點」係會連成一副咩野圖畫. 但有趣既係, 呢幅圖畫一定係美麗
加油啊巴打

"你的玫瑰花為何如此珍貴，
因為你為它付出了不少時間"

能力範圍內搵樣野keep住做下
為佢花費一啲時間啦
keep住每日睇下書又好睇下戲又好
畫下畫影下相都可以
但就盡量每日都做，盡量每日同一個時間做
做得唔開心就換一樣，做得唔痛快再換
希望你早日搵到你珍貴嘅玫瑰花